skout有gay佬想追我條撚含

佢話之前含過兩條 有信心吹到我硬漲漲

睇到扯左

巴打們應該點撚隻gay狗

深佢喉

j圖please😳

約佢出嚟撚佢狗
逼佢吞精

叫佢影自己條j

介紹嚟

驚俾佢反撲

啱呀，要嚴懲啲死基佬

想撚個基佬, 已經證明你係基

機會難得阿 仲要唔係假account

咁就唔好撚人啦 佢都係呃鳩含姐

遇到同一個gay 佬

Gay佬界狗公

出去比佢含，含極都唔好射，含到佢攰，含到佢叫救命

撤魚網式呃撚含

講真, 本身我都係咁諗
但D死基佬真係好識含, 唔到你唔服

發功啦

post條撚吊下佢癮

巴打你試過？

lm

呃欖含都要俾人釣？無天理

成個杜文澤咁

個髮型好黑警同消防

係咪假account嚟 咁不知廉恥

喂樓主你唔要嘅畀佢contsct我嗌,咁撚浪費

樓主個回答都好撚gay喎

叫佢自拍一張摺埋自含比你睇

lm 好撚緊火

叫佢send j圖啦
Btw肥左啲喎

九條死基佬負評

仆街 我唔小心扯左

你無唔小心呀，你係扯左

唔似假囉 又有相又講住邊
似真心想搵仔出來含

你張icon係有幾吸引 佢可以打咁多字引你

男人icon可以吸引得去邊

gay佬口味

有無巴代我出征

Po自己條撚（有圖）3

去呢個 post 大把你揀。

睇字都扯扯地

想試

用skout都唔方正常啦

LM追文 個基佬啲對答好好笑

我第一時間都諗到個Po
下次有機會先引佢

含撚洗鬼屋企冇人咩！系咪想拮埋你咋？？

男男反而會更淫賤

我問佢有女做咩仲做呢啲野
佢話感覺唔同阿嘛

臭閪gay佬

終於甩到身

你吾要就比我啦
浪費哂

More

真係咁嘅身形我幫番佢含又點話
利申:非gay

我覺得佢係見你後後生生就引你

利申 比佢問過

我

有無驗貨

引哂啲gay佬出黎

連登真係好撚多gay佬

樓主係0？

樓主可以試吓同我玩69先,吹你唔爆先出去應戰

利申:非gay

條gay好大隻
好想搞

扯左

又含撚啦
今次Daddy 要我含深啲
好大碌好難吞得哂

果張腹肌相一定係第個既
個主人都唔止19歲

好大隻
應該畀個gay 會佢

朝早起身晨勃唔會浪費

淫賤仔 好撚好笑d對話

cls

講啲嘢淫撚到 笑死

做基佬都唔錯呀
咁易就搵到sp

求介紹

屌 我都有

佢話我19

同病相連

等睇巴打出食評

眾巴打揀番條靚撚send俾佢

呢個post大把啦

Po自己條撚（有圖）3

3p 囉 叫埋佢條女黎

玩人形蜈蚣

金鋼阿含

支持樓豬含爆佢

剩係想知即係有冇含

佢條女知道咗會點

喱條友晚晚屋企都冇人

有少少假膠feel
佢話大家第二朝扮無野既情節好似睇過😂😂

隱性GAY因

60m到樓下

Molamola 含撚仔block左我

乜app黎